感覺上其實森美係心底係撐黃心穎

森美其實我本身幾鐘意你
尋日見到你係IG POST左張相 可能我諗多左啦
其實你係有弦外之音 覺得網民批評太多 呢個世界好複雜
再加上LIKE左黃心穎IG道歉POST
呢件事之後對於你既道德觀真係多左一份保留
試下少啲盲撐 多啲理性分析 可能咁先係簡單啲 開心啲

佢一早知賓妹偷食啦

呢個真 其實有咩可能唔知呀
之前又一齊做節目 又係同一行入面
其實要睇一個人為人睇佢平時做事細微既野好快就睇到

一個like就諗到咁揀多野 都唔知你做乜春

隨時佢有份🙈😂

陰謀論到咁
看圖作文咩？

森美拎自己小帳篷撐爆賓穎

用碌鳩撐？

人誰無過
你可以話佢臭雞
但唔可以有朋友支持佢認錯？
係咪要以死謝罪？

利申：死臭雞

like個道歉又唔得
節目唔提又俾人話身有屎
面面都不是人
好波！

一向都like 心穎ig post突然唔like咪仲有野
道歉唔like 唔通偷食like

本身鐘意森美，就唔會少少野就懷疑佢啦

你睇下連登幾多人like許志安 認同佢出軌啦

都話左香港人同大陸人一撚樣架啦 人地一張圖就可以自己係個小腦袋入面無限發大 上鋼上線諗盡辦法批鬥人

佢為人不嬲都有問題架啦
分分鐘食過雞穎

佢無食過乜都得

on9 咁就知嘅話，人哋老婆男朋友日對夜對都知啦

老相好

成班痴線佬 like個post都要周圍比你地屌老母

佢唔撐 分分鐘雞wing爆大獲

樓主係識讀心

好撚多神探
唔開聲屌柒佢就有同佢扑野
痴線

讀心神探

Child 登盲反到

like=已閱

認錯post都唔like得 似係你盲反wo

唔知點解好多人都咁諗
like認錯po=認同佢搞人老公 出軌
全部都讀心神探

佢不嬲賓穎個個post都like嘅
佢就擺明撐賓姐嘅
不過唔知係老友鬼鬼定嗰度壞咗喇

之前黃絲單野已經知佢咩人啦
世界仔

係毒撚先覺得一個讚咁撚重要咁多意思

係 咩十人行屌個豆豆已經覺得奇
豆豆柒在自己冇料想去串人者
古sir有幾多實力大家都知

不打自己人

呢度唔係佢個ig，你喺度留言做乜

好多商台打手喎

咪玩啦, 你以為個圈D女真係咁pure咁true咩
爭在扑左野有冇俾人知姐
洗乜咁在意道唔道歉, 就算有都唔慌真心啦
下次最多咪小心D唔好俾人影到

我淨係記得之前個日本旅遊節目，雞穎姣森美姣到出面

佢唔驚條女爆埋佢出黎咩
某朝某日喺媒體前面講晒每個男人中出佢個次數就又多幾版A1 呀

森美緊係撐心穎啦
佢細妹黎嫁嘛

話時話琴晚睇youtube 驚見豆豆

3:23 後面個男仔

佢唔撐之後仲點有得啪啪啪啊

有無諗過主流社會都係禁睇

成件事四個字:關你閪事
你又知鄭秀文無出過軌既....

圈內隨時一半人出過軌

其實局外人完全無資格judge
笑下還可以
Judge 係非常幼稚既行為....

森美做節目係衰格
但係睇到連登咁多人想佢死
不惜無證無據老屈佢有份偷食
又屈佢支持出軌
真係人性低劣到一個點

森美唔LIKE
一陣比賓穎攬炒爆埋佢地日本D野咪仆街

唔俾佢講緊叫人睇嘢簡單啲係叫緊連登仔講還講 唔好燒鳩埋落佢到 同黃心穎只係拍過節目 無打友誼波

屌講真 其他post講講下燒鳩埋落佢到
人地同隻公廁（黃心穎cheap過雞）拍下節目
又有人係到猜測佢2個打友誼波
有咩流言蜚語給終對藝人都唔係咁好
比著你 無啦啦比人傳同過隻公廁打友誼波都覺得唔好聽喇

當然你都係可以認定佢影射緊叫人唔好咁chur 放過人地一馬

但如果Sammi出軌嘅話，教會啲人唔會爆料？？

咁都要燒埋佢果疊

點解教會啲人會知
even知又點解要同你交代
關你撚事?

所以果d宮廷傻西內鬥劇最撚多人睇
個個當撚咗自己係受害者 睇人仆街最開心
最好滿門抄斬 但事實上自卑心作怪

連登仔中二病又發作

friend 底

今朝節目佢個DJ都串佢食左啦
唔讚一陣條女爆大鑊

白世鏡梗係撐馬夫人

身有屎咪讚定 合理化偷食幫自己舖定路

森美洗底？

好撚恐怖 樓主成個微博班大陸仔咁
邊個藝人讚邊個無讚邊個都要屌一獲
地震死幾多人 如果無post微博關心或者post其他相的話 就俾人屌到仆街。仲惡過共產黨

話左佢身有屎

佢有份比安仔屌？

邊個咁夠膽講

佢實知情 不過我覺得佢無份食 雖然係就係咸濕 但我覺得佢有分寸唔會亂黎

咁就一定有嘢啦

連登仔 : 公就我贏
字都係我贏

中國人劣根性.....

咁個豆豆係抵死wo
學埋蘋果d衰野 覺得問d mean野就係尖銳聰明
森美笑下佢叫佢轉問題仲唔知衰 小學雞式駁嘴 正常人都屌啦

你唔俾佢個like係代表終於上水道歉而去like既

最撚好笑係指控人出軌唔洗證據 純粹因爲佢唔加把口鬧埋一份 去支持條女道歉 就代表佢有份屌

你班友真係好撚理性 十足十d大陸人發哂癲咁
你不支持中國 你是不是中國人
你不支持鬧賓穎 你是不是有屌過
100% match

On99食左仲like咩？仲要森美係醒目仔

人誰無過，點解唔可以支持自己朋友，on9

連登仔真係痴線

森美擺明有份食心穎BB la, 明知條女係淫娃都仲行咁埋，都係貪有份一齊食姐

同個女影相就係洗底

佢件衫有啲似事發當日許志安嗰件

仲戴埋帽

似係佢老婆喎

好似寸9網民

見留言個個都話個女又嫌佢老咩咩咩咁
睇ed sheeran.
佢個女好似成日聽鬼佬concert

係未脫撚左節
一個like 原來代表到咁多野

你估大哥會唔知

呀大哥有份掛

屌你樓主講森美有弦外之音 覺得網民批評太多 呢個世界好複雜
咁我就去森美ig睇佢講咩啦

我屌你老母樓主你弱智?
咁撚樣都可以諗咁多

點止樓主一個

雖然森美同賓穎真係鬼鬼哋 但樓主又好似過份解讀咗少少

你想像下森美見到你地 d comment
我肯定笑到仆街

其實森美有時滿口仁義道德
但有時做啲嘢好仆街
所以偽人形象嘅嘢笑吓算
利伸：由山寨王聽到早霸王無聽

講真不嬲唔鐘意森美 但係今次我覺得樓主過份解讀

連登仔真係難服侍

知乜撚... 做埋添啦

你女人嚟架？
休息講句簡單點快樂點又話撐黃心穎
比個like又話撐黃心穎
咪撚煩啦看圖作文啊？

乜like個post代表咁多野

你咁講森美都幾難做
話哂都係fd
Like一like個道歉文又比你話盲撐
咁係咪藝人做錯事就唔可以有朋友

ig果d係推背圖黎？ 睇到咁撚多野

其實佢like乜野都唔關我地事

唔怪得而家d人為左個like要生要死咁

佢應該有份食埋

Like咪like囉
關你撚事咩
收皮喇毒心神探

成日頭幾post見到你名個腦就想叫你柒頭濛
唔知點解

森美本身都賤種嚟架啦
成日扮精神病

佢有冇偷食我唔知，自從呢單新聞報導後，我覺得森美好乞人憎

躺著也中槍, 好撚恐怖班網民

佢作為心朋友 支唔支持都好
點個like好正常

無like就會話偽人割席架啦

之前佢都喺beautyexchange開過post, 講到出軌係冇問題咁架啦

佢真心支持出軌，本身又有偷拍底，做佢fans咁都可以死頂？

去到咁盡心穎爆大鑊俾個list出黎

毒撚先會幻想到咁多野
因為佢地玩實冇,所以往往都要靠幻想
久而久之...

一個like已經夠連登仔開POST兼討論足5頁

諗起呢單舊新聞

癡線一睇個ig post就連人地道德觀都知 就算真係你咁講

人地既個人道德又關你咩事

應該食過

佢不嬲冇咩道德
最想非禮女藝人
有人掛住你 個到時不時講歪既愛情觀

Liked

森美早2日做節目話人通常會俾感情沖昏頭腦
好多時做決定都係唔理智
你笑人蠢同衝動，但到你面對相同處境時你都未必可以用理智下決定

聽完佢講呢番說話我都覺得佢係撐老鼠同臭雞

大家都唔係聖人

全部post都係咁 都on9

講點解中左咁多次伏狗沖買榴槤味既野
就算關事都係講人極不理智 衝動
咁都入到佢係撐 好野

睇到幅圖係度諗，其實樓主咁網上做9森美借題發揮係為d乜...又唔係有錢收...

森美Unlike咗

咁似連登仔口吻
見到靚野咪影低囉 咁驚俾人影唔好出街啦

朋友發夢見到佢地係某處鬼崇睇日落